7.15 【真上海灘】浪奔！浪流！萬里滔滔江水永不休！鄱陽湖滿溢，洪水己到上海！

外灘啲舊建築唔知頂唔頂得到

表姐你好嘢去到第3集都係咁神預言

又撳錯不推文

千里黃河水滔滔

洪水終於抵達上海，預計數日內全數排出太平洋，水災結束支那再度勝利

上游未來十日都仲落緊喎⋯⋯

上海居民居海上

中國人普遍支持中共屠殺維吾爾人,支持香港警魔強姦婦女
呢種叫業力爆發

我就唔信有事喇 夠膽咪浸左上海佢囉 咁就試我黨底線？

中國人起水壩目的就係迫害下游國家
已經大量下游國家無水用

起水壩閘住別人的水
個天就賜你無限水源

可以改名叫海上

中國人！食草！

一開個閘全部水出返大海，話知佢落多十個月都冇事

支那不費一分一毫成功建造自然大運河，西貨東輸有望推動支國中南部物流，一夕填補武肺經濟損失，GDP今年坐6望8不是夢